[明報] (祿泉樓)附近有7校 小學家長為周一復課擔憂

[明報] (祿泉樓)附近有7校 小學家長為周一復課擔憂
2020年6月3日星期三

【明報專訊】距中一、中二及高小學生復課期尚餘不足一周，再現本地確診。爆疫的沙田瀝源邨祿泉樓附近有7間學校，有鄰近小學表示，有數名學生居住祿泉樓，目前健康良好，個別家長對復課存憂慮。教育局稱，現階段學校會繼續根據原定計劃分階段、有秩序復課。

瀝源邨祿泉樓及福海樓（確診救護員所住大廈）步程約3分鐘，附近有7間中小學，其中聖公會主風小學位處兩大廈之間，其餘有沙田崇真學校、天主教聖華學校、浸信會呂明才中學、東華三院馮黃鳳亭中學、沙田培英中學及沙田蘇浙公學。

聖華副校長：視乎疫情考慮延復課

小四至中二生下周一復課，天主教聖華學校副校長楊小麗稱，有數名學生居住祿泉樓，校方一直有與家長保持聯絡，關心他們的情緒等，他們目前健康良好。她稱，校方收到個別家長反映，對下周復課有憂慮，擔心有染疫風險，校方會再視乎疫情、教育局指示、法團校董會決定，考慮有否需要延遲復課。

(已節錄)

果頭仲有最少2 間幼稚園

恐懼撚好撚煩

你說得對
堅決支持復課
學業要緊